蘋果日報 娛樂 20200916 星期三

蘋果日報 娛樂 20200916 星期三

郎情妾意只差一步
方力申約食飯追求 陳瀅認係理想對象

老友聚舊 太保讚中氣十足
陳惠敏：肺癌好番啦

《愛．回家》現抗爭手勢 導演傳被炒

林曉峰被指脾氣大致離婚

美國隊長幽默談巨鵰照風波

===============

7小時前
郎情妾意只差一步 方力申約食飯追求 陳瀅認係理想對象

7小時前
上位姐仔VS新紮女神

羅天宇
7小時前
【宅男女神】戀事多多專撻拍檔

彭蘊瑤
7小時前
【鑽石筍盤】異性緣旺少女偶像

7小時前
老友聚舊 太保讚中氣十足 陳惠敏：肺癌好番啦

7小時前
《愛．回家》現抗爭手勢 導演傳被炒

7小時前
美國隊長幽默談巨鵰照風波

7小時前
林曉峰被指脾氣大致離婚

7小時前
超蓮跟竇驍返鄉似罰企

7小時前
最後影片用梳敲頸似預告死亡 吳仁惠自殺離世低調出殯

7小時前
【姐匙Talk】長貴扮大佬要全世界遷就

■劉璇手抱初生女兒，與老公王弢及五歲兒子王企韜影全家福。微博圖片
7小時前
劉璇抱滿月B女晒幸福

■蔡依林今年踏入40歲，不過不少粉絲都大讚她保養得宜。互聯網圖片
7小時前
蔡依林媽媽勁舞賀女兒40歲

■BTS的《Dynamite》除了歌曲是70年代Disco曲風，歌曲MV的服飾、場景、舞蹈等也重現當時風格，歌曲更登上Billboard冠軍，將Newtro風推向國際。
7小時前
【韓娛專題】懷舊襲K-pop BTS宣美締造Newtro時代

■淡出幕前近十年的岸部四郎上月病逝，享年71歲。
7小時前
岸部四郎心臟衰竭逝世

■池田依來沙靠性感形象上位，近日卻爆出淫亂的男女關係。
7小時前
池田依來沙疑流出性愛片

■《啦啦隊大本營》主角Jerry （左）曾於奧斯卡訪問畢彼特。
7小時前
Jerry Harris涉性騷擾男童

篠原冴美
7小時前
【外星圖輯】胸托飲品

【Armani Prive裙】■姬蒂白蘭芝以孔雀裙出席閉幕禮，為威尼斯影展劃上完美句號。
7小時前
【add名人時尚】威尼斯影展落幕 盤點紅毯女星戰衣 姬蒂舊衫重穿獨戰黑白群雌

============

最Hit

8小時前
Apple發佈會 | 新iPad Air 5大賣點平玩iPad Pro功能 透露iPhone 12玄機

9小時前
【清算行動】大台追究《愛．回家》「五一」抗爭手勢 傳負責導演已遭解僱

2小時前
「紅霞」恐升級颱風與季風夾擊港 天文台料連日落大雨 離岸吹強風

9小時前
【撐警報告】藍絲監警委員呻錄口供遇跳掣CID：越嚟越癲 唔知有冇陀槍

2小時前
鬧完交男友竟拔走車匙 24歲紋身女被困「波子」
《蘋果日報》截圖

7小時前
四奶奶不知道的事 - 曾志豪

7小時前
死撐全民驗毒效益 特定群組成白老鼠 林鄭預告強制檢疫

3小時前
【新書爆料】特朗普稱金正恩斬首處決姑丈張成澤 屍放官員經過樓梯示眾

==============